# Использование
Чтобы запустить сервер, можно использовать `uvicorn main:app --reload`.

После этого можно делать к нему запросы. Я делал запросы через `httpie`:
```
http --form POST http://localhost:8000/login username=user1 password=password1
```

Все имена пользователей и пароли находятся в файле main.py в словаре. Если совпадение есть, в ответ приходит токен, который потом можно использовать:
```
http GET http://localhost:8000/salary "Authorization:Bearer *токен*"
```
И если токен верный, в ответ приходят нужные данные.